律政司 我屌老母 我收回

我屌佢老母臭閪

唔撚收回

我收回依三個字有聲

唔好燒狗官呀

幾時入紙申請禁制令 禁制無得收回